我唔想出糧比班黑警，可以點做？一人一提議

今晚元朗警黑勾結之後...

政府剝削市民
警察又黑社會

可唔可以
叫立法會立䅁追查
如有反對議員
市民自發追問過明白